西九反黑警署警長涉販毒被捕 身上搜出2公斤冰毒

CONDOM

source?

據了解曾參與上星期油麻地1.5億元毒品案

from now news

食埋一份

黑警無錯

時沙?

又想spin走？

呀sir唔會犯法
咪屈

大蛇又推班細狗出去洗底

屈文妓：一日最衰都係佔中啦

2公斤自己食定拎去賣

阿Sir做黑社會唔洗你教

已經係咗

偷阿公d貨被篤灰

之前咪話班差佬吸毒隨身帶粉屈人藏毒囉